(被拒絕）同左一個暗戀左耐既人表白

因為知道個女仔可能鐘意左另一個男仔
+
無可能會鐘意我

所以我做左一個公認既自殺行為—同佢表白
去擺脫自己個心結

最後非常成功地得償所願
被人拒絕左

琴晚同frd冧完酒
而家心情好鬱悶
我應該做d咩去麻醉自己
之後應該扮無事發生過定
避開佢？
睇佢個勢，個女仔似想扮無事發生過

好耐*
標題出唔哂

信我 搵你d女性朋友出下街
扮都好忙好充實好開心 佢就會撲返埋嚟

如果係咁咪都係當樓主係兵, 樓主就係想一嘢解決

有機會

原來啤酒真係好難飲，
因為我平時唔飲酒
琴晚想做返個唏噓既真男人
一野對半打已經Wing wing地，
之後個頭仲痛到仆街

不過訓醒之後，
依舊係放唔低，
究竟點解d人會鍾意飲酒

就算你所講條女當樓主係兵
到時控制權都係樓主手中 到時樓主可以揀拒絕佢同拖延
彼此消長下 形勢慢慢傾返去樓主嗰邊

我唔想再糾纏，
老老實實，
雖然我仲係鍾意佢，
但我已經唔想再諗佢點睇我了

咁咪叫你充實自己囉
呢個世界女人就係咁犯賤 有人追就吊高嚟賣
得唔到就係都要沖 明知係垃圾都好
有人獻殷勤就

我唔知我係咪好消極，
但係我唔想再勉強，
只係想唔記得呢件事。

不過唔知應該點做好

好，我考慮下

咪撚咁消極啦ching

好柒

其實我之前拍過一次拖，
不過係因為某d原因而一齊，
唔係真係鍾意對方。
雖然我自問有做好作為男朋友既本份
但我心入面好愧疚。

所以今次可以話係報應
呢次我想直視返自己既感情，
唔想再用d tricks去令人鐘意我。

我只係一個人，
我會因為失戀而唔開心，
就係咁

做Gym
做運動
將意志力磨曬落自己身上
唔好俾自己停住
想喊就喊，唔好忍

巴打你好叻架喇，加油呀

Sorry 囉

除非你好靚仔 如果唔係 唔該你做左佢最好既朋友先 互相了解左先 你係好既自然就會有機會

好，多謝你
不過我而家成個人仲係有一股無力感，
提唔起精神。
畢竟被拒絕只係一瞬間，
但係暗戀佢係長時間

非靚仔，
你係香港周街都執到件既普通男仔
我識佢幾耐暗戀幾耐
我地算交到心既朋友掛，好多野佢都知。

只係佢無我對佢既呢種感情

頹係正常，不過一陣好喇
就算經歷好多，開心唔開心嘅，曖昧嘅
已經係過左去，搵個位同時間企返身吧
我明白你被拒絕嘅心情
Stay strong

想問下你表白之前同個女仔既關係本身係點 ?
尷尬果個係你
所以睇你點諗走唔走得出去

番5p

巴打唔好過份將自己變成長情，情痴
愛情某程度上係講求效率
盡快搵下一個先係正道

多謝你

朋友，
係，不過我唔care，只係想同佢講，
表露心跡，
由一開始我已經無期望過，
有ff成功，但好快就會禁住自己唔好諗
我諗我會走到出去
但要返些少時間

個女仔算好，唔比假希望人

放低左先，
唔想害左另一個女仔

你岩

搵第二個喇

好，之後會

未上過

其實頭幾次就知咩結果啦，係鐘意你，你唔表白都知會成功 下次唔好暗戀咁耐喇，知自己唔係靚仔、有錢就去裝備下自己。

半年前做過一樣嘅野

我都咁做左
明知會衰 只想俾佢知完講完就放手
唔想再咁拖
唔係會唔捨得 只會係咁拖

我知啊
所以我咪自己對冧自己囉

原來連登咁多同路人

最新消息，
大家扮咩都無發生過
正常有講有笑
完全避談

準備重新振作，痛多一排先算

而我同佢已經冇再聯絡
有時諗起雖然會後悔
但再諗深一層
唔放手咁又點

雖然咁講好似好仆街
但正話有新消息

拒絕我左女仔正話同我講話之前表白太突然，
加上本身無feel，
所以無接受我

但岩岩應承左我話同出黎食飯，
仲話我有本事就即管去追佢。。。

對唔住巴打

佢仲想點

其實你真係自己攞黎衰

打個J 一條好漢

嗱你知唔知自己衰咩
就係太有自信

巴打要斷聯絡, 唔好返轉頭

下年再入黎望返自己有幾傻啦
唔揾佢
培養自己興趣
個人增加返啲自信
個人就無咁頹

你要放低唯一方法係放手 斷晒聯絡

3個月前同你exactly 同一個情況 我都係比人拒絕左 但係佢1個月前同佢鍾意果個散左 （拍左2個月） 我而家好似又踩返入個tum到
不過去返你個case 我覺得如果你真係鍾意佢 真心想一齊既話點解唔試下呢 不過你要睇返之前衰啲咩 同小心佢收你兵

揾一樣有意義自己又鐘意做嘅事， 等待下一個，由你學緊一樣野嘅新手，去到有咁上下認知， 咁應該已經過左幾年，
利申，尋晚仲夢見幾年前鐘意個女仔

酒係要慢慢飲
嘗出個隻苦澀味

再表

無，
正話又收左皮，
同我講完全無可能。

我聽完之後約左第二條女出街食飯

屌你老尾先拒絕左我
之後又話我會有機追到佢
而家又話完全無可能，
姐係玩9我啦

我約第條女出街慰藉下自己算

我係，
不過親耳聽到自己收皮係唔同d既

琴晚即刻打左兩獲

Thanks，
我好有自信咁收左皮

起馬有付出，將來條女俾人溝左都唔會後悔自己無表白

斷唔到，肯定會撞到，
我講過，
我唔撚會返轉頭
越來越似玩9我，想收兵咁撚款

我會
順便溝個正既

係，
我盡量

佢話咩知我太多野，
所以冇可能喺埋一齊
DLLM擺明借口，
無feel唔係問題，
做乜9拒絕左我之後嘅第二晚又話我有機會追到佢
最仆街嘅係，
正話佢又同我講，
佢諗諗吓覺得冇可能會一齊到。

屌！係咪玩9我？係咪玩9我？
我唔知， 但係我覺得自己俾人玩鳩左
早知聽我個兄弟講，
叫我唔好再抱咁大希望。

我而家真係可以完全死心
我真係唔撚再會理

Thanks，
下次會咁飲

表佢老尾
佢唔知，我又想自殺咪表囉
而家佢知，我做咩要表

傷心肯定會，
但你岩，應該唔會後悔

有無人俾女仔拒絕完

拒絕過
冇朋友做
見到面都好避忌

做得好

Block 左佢啦 廢事心煩

其實有時d女人連自己做乜鳩都唔知
所以唔一定係玩你嘅

啤酒咁苦都係咁喝，就同明知硬皮都表白一樣

下次衝動前睇下個銀行結餘先啦

正
搵到第個未

Thank you Bro